其實"毒"嘅定義係咩？

依排個個都話自己毒
但當中有d又唔係真毒

我自己對毒嘅理解就係冇fd 內向 宅 唔鐘意social 冇拖拍 悶 著衫唔好睇/唔識打扮 怕醜

係我理解錯定咩問題？
見到有人好多fd都話自己毒

留名學野

btw 上面d terms我中曬

其實最主要都係個樣問題

唔鍾意出街 , 唔鍾意交際 , 唔識著衫..

其實我覺得呢d頂多叫宅 , 叫內向...

毒呢.. 我個人認為係某d諗法又或者心態...

思想較為極端 , 偏激...

性格方面又比較憤世嫉俗....

毒物是對生物造成不適反應的物質的總稱。

毒物對生物體造成的影響因種類不同各異，不適反應的類型以及程度也各不相同。另外對於有的生物來說具有毒性而對於別的生物來說無毒的「選擇毒性」在自然界中也存在。比如，抗生素對某些微生物具有毒性，但對於其他生物基本無害。此外生物所必需的各種微量化合物，如維生素，礦物質等超過一定量後也會出現毒性。例如鈣是骨骼形成所必需的，但是攝取過多鈣會損傷腎臟。

你呢到打既我覺得後者係會引政前

我自己覺得無用whatsapp無朋友就係毒

唔敢同陌生人講野
我而家都改緊

至少A0先可以叫毒
咁已經可以篩走一大堆偽毒

依樣我少少 唔算嚴重

有時諗 係唔出街所以冇朋友 定冇朋友所以唔出街